巴基之星大勝慶祝區

熱烈地彈琴熱琴烈地唱

建議香港政府頒發大紫荊勳章比巴基之星！

自

善心留下一個回應